連續兩場無出賓斯馬 今次班等餵王死忠搵邊個賴

等餵王今場射左幾多腳話?

一日最衰都係賓斯馬!

越位球王啞火

又反球王

蝗蟲

今場射左11腳

班垃圾中場連20 30球射門都做唔到俾我朗